而家已經發展成街坊挑戰狗狗，正苦呢次頭痕了

2014年果招，2019年已經唔work, 狗狗放題式出tg係比不合作運動更擾民，我都唔講狗狗用過期tg更加毒。

Cap少少新聞，我唔cap黃大仙同西環，呢兩單全港皆知

【8.5 沙田】居民警察深夜互罵ㅤ「閂燈瞓覺啦！」

警方晚上於沙田鄉事會路及源禾路交界清場，有沙田居民不滿警方強光照向民居，在單位內罵向防線的警員，指「唔好再射得唔得，睇唔清楚？無街燈咩？」有女警反罵居民「你瞓覺啦，閂燈瞓覺啦！」、「又話瞓覺又唔閂燈！又話人地射住你！」，該居民再反駁「你理得我！」

【00:35】屯門警方發放催淚彈期間，示威者掟石還擊，之後已大致散去。V city瓏門居民指罵防暴警察為「黑警」，批評警方在民居附近發放多枚催淚彈，令氣味攻入民居。

多間警署被圍，警方大量放催淚彈，惹來附近居民投訴，示威者傍晚約6時一度包圍荃灣新界南警察總部，防暴警察衝出總部外施放催淚彈，有荃灣花園居民在平台大呼「無辜」，換來警員以粗言喝罵。

晚上 8 至 9 時之間，一旦有零星市民欲走出天耀路、或從天盛苑行人路走出來，警方便會密集式發放一輪催淚彈，示威者仿傚黃大仙街坊準備了蒸餸用的銻碟掩蓋催淚彈，但仍有無口罩街坊誤吸毒煙不適。有被捕支援律師因無法打通天水圍警署電話，故直接到場尋找被捕者，在閘外等候期間，背後的催淚彈亦如煙花爆發。天盛苑天橋上圍觀的街坊則不時怒罵警察「黑社會！黑社會！」

【8月5日23:32】晚上10時多，大埔太和路已不見示威者。另一邊廂，近新興花園、大埔警署外，有防暴警察持長盾戒備，不少街坊大叫「黑警可恥」、「大埔唔歡迎你哋」。其間逾10名警員上前轉上天橋，市民四散後再集合，大叫「香港警察知法犯法」等口號。有人用雷射燈照向警方，警方用強光照向市民。至晚上11時多，部分在天橋上的警員，走到樓梯戒備，市民仍未散去。